集思廣益 西媒投稿有無得諗？

因為冇啱用電郵唯有借用巴打account...
各位巴絲，今日西媒嘅報道似乎忽略咗前線勇武，後勤支援，甚至冇領袖而達致成功佔領港共政權嘅圖騰(垃圾會)呢個重點，更甚係官迫民反，示威者連命都唔要，係泛民30年以來嘅出賣所引起，新仇舊恨加埋，仲有三個烈士。
上次有巴絲投稿金融時報，我諗緊係咪可以投稿講番前線甚至網路上對呢次行動嘅支援同支持。
順道屌吓啲西媒偏愛和平無結果嘅香港示威，一日到黑造神(gif之類)，同埋從來冇真心希望我哋得到民主嘅聲音(香港係國際間嘅棋子)。
大家點睇？好否集思廣益寫個大綱？
我係條真。港女